大家用開咩姿勢抆屎

比女朋友笑我企喺到抆屎
但我抆左廿幾年屎都係企喺到，彎腰咁抆
想知大家係用咩姿勢抆屎

正評=企喺到
負評=坐喺到

收聲啦廢閘

一字馬
唔係會唔撚乾淨

多謝提供笑話一則

唔抆

坐住抆
比較想知坐係度嘅係由前邊抆定後邊抆

不嬲唔抆

一隻腳踩住坐廁

屋企坐係到抆
公廁要企係到抆 半蹲

屋企用智能廁板唔洗抆

每屙一次屎都要沖涼

沖涼果陣用手抹？

.........做乜撚

左手擘大個屎眼右手用紙巾包住手指，一野撩入去

洗完都要抹返乾啦

用擴張器打開屎眼屙屎

唔洗抆

傻既咩
條底褲會自己幫你抆架啦
現代人

男人老狗抆咩屎

得喇知你有主人幫你包屎

坐喺到抆果啲你地隻手點擺
唔會唔就手、抆唔乾淨咩

師兄肚痾果陣都幾大鑊

有吹風烘乾架清

樓主有隱性gay因

向前抆完以為乾淨 再向後抆原黎仲有
同埋沖涼前先會開大